【放棄美心】想用哂啲餅卷姐....

屌你老母美心
係櫃桶底搵到7嚿水餅卷
諗住上網訂蛋糕用撚哂佢

我屌你老母 block 7左個 online order
我唔撚想去門市呀你老母

快撚d用 遲早變廢紙

我老母同我講佢之前仲買左5000蚊 餅咭
比我細佬結婚用⋯⋯